有無巴打係去barber shop並唔係去Salon?

近年香港興起油頭
但要剪一個油頭，真係唔係個個髮型師剪到
上網好多人講barber shop
有無巴打自己去開個間可以分享下？
我諗收費都大約300-400左右架啦
(唔好覺得剪個頭要幾舊水好無聊)

女人靠化妝，男人靠髮型

希望大家討論下

你咁柒都係算把啦

想剪光頭有無介紹？

[油頭撚]香港Barber Shop整合

自己睇